[偉人]一人創造一條自己發現嘅世界法則/定律

以下唔係我發現:

例如:黑暗森林法則
宇宙就是一座黑暗森林，每個文明都是帶槍的獵人任何暴露自己存在的生命都將很快被消滅，這就是宇宙文明的圖景。

例如:地深吸力

地球引力或地球重力是因地球本身的質量－地球質量而自然具有的重力。

係你生活上有無發現咩法則或者世界嘅真理?

講嚟聽下

Elon Musk: There's a one in billions chance we're in base reality.

有無你自己發現嘅?

發覺越想得到既野就越係冇，反而唔抱住呢種心態就會有好多意想不到既驚喜埋你身

邊個負評